IU 巡演《Love, Poem》門票開賣 台北場兩分鐘售空！

IU 的年底巡演即將開跑，首場門票毫不意外地火速售罄，希望 Uaena 們都能順利買到其他場次的票

IU 剛剛經由 TixCraft 開賣了亞洲巡迴演唱會《Love, Poem》的台北場門票，結果在短短兩分鐘內就被搶購一空，再度印證了票房威力。

以 11 月 2 日的光州場為起點，IU 的《Love, Poem》也將陸續前往仁川 (11/09)、釜山 (11/16) 和首爾 (11/23~11/24) 舉行。

進入 12 月後，IU 就會來到台灣開啟海外場次，目前在 12 月 28 日前已敲定的場次依序有新加坡、菲律賓、馬來西亞、泰國和印尼，最近一定要記得關注售票資訊哦！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

買唔到啊屌

+1

用bot買啦........下年

好似重有得買一陣

你係咪唔會睇

做咩唔會

你買倒飛？

買到，好多人買到bor

Love porn

好想睇啊屌

識唔識字

另外重搶到橙最前面果section，不過冇買到

btw 冇香港

會掛住我地

點心小籠包果d

好友死左仲開show
會唔會唔帶巴致敬？

收到風 佢香港站係黎我屋企唱俾我一個聽

$8000放1張 有3 留tg

兩分鐘賣哂 但我30秒入左去load買唔到

買到

唔戴

有冇套票可以摸一下佢大脾